想換新機 揀邊部好

我對電話唔熟 自己部ip6+ 殘哂想轉機 有咩選擇？

得閒會玩下PUBG 等等既game
多數睇youtube， 睇劇同睇波
上網續左4.5G 真無限
想要雙Sim 同比較好的Mon

最好128 唔易Lag

暫時睇中 One Plus 6 同LG V30+

但對大陸機有小小保留
因為都成日用銀行同證券公司的App

畢直4k 下

玩pubg梗係iPhone Xs

雷蛇手機

4K喎

s8/s8+

打機重要玩pubg哩類梗係繼續用iPhone 換iPhone X或者等9月新機啦

one plus6 快到冇朋友

其實都係得閒同條女玩下 但ip6+ 會玩到好熱

利申 一星期玩一兩日

iphone X都唔會減咁多啦
新機又唔會4k

眼殘 等7仔再減價或者二手iPhone囉 你要打機smooth真係iPhone先好 an機雖然都唔會話點lag但比smooth一定係iPhone贏

如果iphone 就iphone 7，如果Android就S8/s8+

樓主要個spec根本係圍住1+6嚟講
打機+4K畢直＋雙sim卡

其實我幾鐘意v30+ 夠靚仔

4k打條撚pubg 打飛機就得

s845勉強唔lag 最高畫質設定 同iphoneX比

其實s8打到，仲要係順

835 全開會窒

用開ip繼續用

冇窒喎

我ip6+ 都係最低setting
點解無人講v30+

其實打機係其次 平時睇劇睇youtube 佔7成

小米8

iPhone x 熱到賴屎喎

各位巴打 LG G7 One又點睇？

都係嗰句，買s8好啲，因為LG G7 one得32GB rom

Agger

香港人梗係用s8plus啦
靚mon靚機又可靠人性化
最重要係用到八仔 大廠cs售後

試完iPhone X / s845 極限幀數 先講野啦

iPhone X 極限幀數+反鋸齒 一下frame drop都無

No畢直呀 Ching

Snapdragon 845順過835，都唔代表835會窒

用緊v30+，但藍色好難有貨，問過幾間大舖都幾個月冇返藍色甚至唔再入，可能要去細舖搵行貨/水貨，835打pubg應該冇問題

Ching有無玩過？ 另外睇戲點？ 底板熱唔熱？ 我都想要藍色

S8 部機好似好窄身咁 睇唔關 但宜家會考慮下

原來LG G7賣4400，點解唔諗LG G7?

G7 個規格好過One plus 同v30+? 我怕G7燒板

同埋行好似要4800

G7一定好過v30+，不過如果你講oneplus 6，應該oneplus 6好啲，不過係大陸機

細鋪華仁賣4400

s9 s9+

無咁順咪即係窒 835全開 一熱少少/多人少少 就肯定frame drop

無咁順代表窒

冇用過iphone比較唔到
v30+睇白色嘢嘅時候一側個mon會變淺藍色，但對睇戲應該唔大問題，顏色方面冇samsung amoled咁濃
平時睇youtube，碌下連登，甚至打半個鐘轉珠game都feel唔到暖，3d game performance唔知
想試真啲咪去大舖玩下demo機，想試埋機身熱唔熱咪去google play down個benchmark，佢地應該都肯畀你咁做

咪玩啦 v30玩傳說對決都唔過45fps
仲pubg

mon又伏rom又廢相機又差
垃圾機

G7 ,one plus
邊部相機靚

G7應該好啲

要打機唔用iPhone 包後悔。你部6plus 都3，4 年，除番開一年都係千零二千蚊。用支那同LG ，一年唔壞都lag lag 下，唔好話打機。

所以買iPhone 用夠3年仲化算

我個陣買8800 用三年都平均3000/1 啦

大家都係60fps 妳無咁順 咪即係行唔到60fps囉
即係代表咩啊？硬件唔夠力推囉 咁代表乜啊？唔穩定囉 重load少少 / 部機熱少少 咪即刻frame drop
唔洗我講到咁白啊？

用android機一個唔好彩 半年燒底板 維修又要等
比妳等唔等

用部爆哂mon 既ip6+ trade in 換ip7+ 要補幾多呀拿？

啱啱試玩咗一場，開高畫質+抗鋸齒，除咗一開波準備嗰陣突然要render幾廿個player lag咗一下，其餘時間都playable，但去到建築物多嘅地方fps就應該係冇30，機身暖暖地

行唔到60fps唔代表窒，只係冇咁順，同埋845係熱過835

drop個下唔撚係窒 窒一下已經死撚左啦

高通唔係講845無咁熱咩？

啱啱開咗fps counter試，多建築物around 25-30fps，周街行就維持40fps，想要全程順暢就得s845/iphone揀

好似好多人吹捧1+

無撚有錯
d舊機撚/android機用家 望到我玩pubg 都嘩一聲 妳玩食雞咁順既

iPhone8考古撚 望住我個mon就話 iPhone X個mon真係靚d...

考古

oneplus

所以結論係one plus?

又係你自己話對大陸機有保留，但係你又揀oneplus

樓主一早假設左個2部,都唔洗幫佢想其他,其實佢想人支持佢買就得(想獲得別人肯定/認同)

覺得自己眼光好

PS:如果係我買ANDROID, 唔買支那機就得返SAMSUNG, PIXEL 3,
SONY,LG 狗也不吊

支持支那機就ONE PLUS 6, 小米8, VIVO NEX

非主流就SHARP, NOKIA, Essential Phone

我無講過只揀宜兩部 我都有聽意見考慮埋G7

LG G7+,大芒色水幾靚,雙卡雙待,睇片又有DTS:X立體聲, 減左價6K野, 可以諗諗

畢直4k 差太遠

One plus 咪又係大陸機

聽講one plus就出6t

11月

火星打手

原來你都考古撚嚟

火星打手柒左兩個POST仲出黎呀

自己柒咗之後屈我

點柒法呀
cap個圖睇下
無圖你講乜麵無人信你呢隻三星打手嫁啦

買lg 我包你嬲到轉返iphone

佢哋唔答咪即係佢哋講大話囉，你仲話我潛水 唔通我話Apple好多人屌CS，你又間間都去，仲有既然我係Samsung打手，點解我會叫人等九月，同埋叫人買iphone X？

傻鳩，你話要知，講完問完又問，你又要懶，伸手去問人，講完你呢D打手又要搵野兜，點解唔親身去cs睇下咩料呀 定係你不願面對呀傻鳩 咁都叫柒，我諗你呢D厚顏無尼仲柒囉

狗學咩扮咩人叫人等iphone x,第一個沖入黎屌又係你，馬後炮果個又係你

狗學咩扮咩人叫人等iphone xs,第一個沖入黎屌又係你，馬後炮果個又係你
編輯

idog話Android垃圾我先咁講
井底之蛙好似你咁咪on9囉，淨係識講Android/Samsung垃圾，但係冇原因
明明各有好處，係要話其一係垃圾

如果我係Samsung打手，我就唔會叫人等Apple發佈會啦，你都唔係答緊我問題，做咩逃避我問題

若然想打機就唔好諗lg 同v30+ 啦
大家都係用835但效能可以差人一截
利伸：v30+用家

有2個FD 用過LG
用完都講過永遠都唔會再用LG

咁都叫逃避你問題 似你多D啵
都話你狗學咩扮人，叫人等發佈會
開波屌又係你，屌完又叫人等
我講你都講到口臭
答完又答你其實智商係咪理解唔到正常人講野

如果我係你所講嘅Samsung打手，我就叫人直接買note 9啦，等咩九月
你唔用腦諗嘢

唔洗兜個圈黎係到搵Apple做擋箭牌啦
以你係正叔個post既活躍程度，再加上開波就帶頭屌Ape捧三叔，搵鬼信你咩
三叔都話值得買，笑大人個口

唔洗兜個圈黎係到搵Apple做擋箭牌啦
以你係三叔個post既活躍程度，再加上開波就帶頭屌Apple捧三叔，搵鬼信你咩
三叔都話值得買，笑大人個口

咁AOD真係無用啊

我係睇唔起啲idog不停話Android垃圾，但係自己未用過，你咪其中一個囉，佢話Samsung垃圾，但係唔講原因，其實你未話我係打手之前都有叫人買iphone X，只係你鍾意只睇一面，我都冇計

何以見得我未用過 ，仲要用你老豆部s9
有D野唔好靠老屈，好柒呀你

狗好心你唔好扮人啦

呢張單代表你有用？好多人都係上完台賣出去，同埋你用過又唔講Samsung缺點？

都預左你呢隻狗咁講，呢家起碼我有埋圖證明我係有買，有無用過就你信唔信都管唔到你
所以我先叫你隻狗上cs睇，又要懶，講完你又唔信又要質疑 ,三叔qc垃圾，味精mon,垃圾rom,夠多未呀

仲有個垃圾側面彎mon,得未呀？
我都預你呢隻狗無重點咁駁嫁啦

你要我上CS，我上次去換mon都冇嘢，同埋我要返工，唔得閒理你上CS，有時間都陪女啦，Samsung QC差，我未試過，我用s3 note 2 s4 s6 s7 edge s8都冇試過壞，Samsung之前有Report係維修率最高，但係我一次都冇試過，只係試過壞火牛同爆mon去過CS，可能我太好彩，Samsung嗰mon其實有得較，同埋iphone X都係用Samsung OLED，佢嗰mon一定靚過iphone 8 plus嗰個，Rom你覺得垃圾你咪用翻iphone囉，Android入面我覺得佢係最靚，曲mon呢個係會易爆mon好多，但係因為佢會令部機手感好啲，所以我鍾意曲mon多啲，同埋佢有Edge Feature真係好方便

你講咁多野做乜？唔話你唔係打手都唔得
一堆飛機文

無計，俾人屈開係打手，之前有人開Post屈我係HTC打手 之後又俾同一個人屈我係Samsung打手，之後仲俾佢屈我有分身帳 講下Sony真嘅缺點就俾Sony打手話我係Samsung打手

正義感囉

你檢討下我cap你果張圖點解話你係打手先講啦，完完全全打手文咁

可能有糧出呢

你張圖好撚on9下喎，叫我去CS自己睇
你覺得我係打手咪打手囉
Samsung打手叫人買iPhone
我都想做Samsung打手，有note 9用，可惜我唔係
你話我用Apple做擋箭牌，如果我係Samsung打手，我直接推note 9得啦，理得你話我係唔係打手

你俾我？

得啦，寫完一堆飛機文之後又話自己如果係打手就唔會去推買iphone點點點，做打手都唔會咁蠢咁明顯去造文啦 唔洗係到多多借口解釋，知你比人踢爆會扣糧啦

我都預你呢隻狗無重點咁駁嫁啦
詳細咁駁你，你又話係打手文，如果我真係Samsung打手一早俾人抄咗啦，Samsung打手叫人買iphone，仲唔俾人抄

用緊one plus 6 回緊你個post，堅係好用。

人講預左駁你又講預左駁，比D創意啦打手
讚緊你打手飛機文精彩，等你升職加薪呀傻鳩

呢句嘢係Copy俾你睇，你有打過呢句嘢

所以咪叫你比D創意，你打手黎嫁嘛，點可以比人踩台既姐

其實我有講過iphone嘅優點而Samsung冇

呢D你認為足夠掩飾你自己

咁你覺得咁都可以做Samsung打手，我都冇嘢好講嘅

你唔係真係諗住讚兩句對手，就當自己好中肯呀

起碼好過啲idog，淨係識屌，用都冇用過，我起碼用過iphone 7 plus，知道iOS 11有幾垃圾，iOS 12有幾好

其實好快出855， 點解唔等多陣

Op6T
大陸機嚟講... OnePlus最好
但係而家成4千起跳 係我就唔揀佢

咁你又憑咩屈人用都未過你老豆三叔係到屌

個水滴notch 接受到嘅

佢哋淨係識講垃圾，但係冇原因

幾靚

呢家我講完又要比你駁點好點好，一地精
咁我講黎有咩意思，重點係每個重點都要比你兜
曲MON都已經有唔少三叔FANS都屌啦
係你先會兜到好好手感，個功能好有用

因為我將Edge整埋Gesture，同埋因為我本身冇用mon貼，你唔鍾意曲mon咪唔好用囉，只係samsung唔係idog口中嘅垃圾

就係有人鍾意用mon貼，同埋你一句唔鍾意曲mon咪唔好用囉，句無錯，但正宗輸打贏要，比人屌垃圾有咩問題？加上三叔成日出廣告去抽水，完全覺得呢間公司無恥，你出幾好既野都無用，抵班idog屌你垃圾嫁啵

咁你唔鍾意唔通迫你用，我有講曲mon容易爆mon，咁都叫輸打贏要 ，我只係想指出Samsung一定唔係垃圾